<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<language>
    
    <display_name>Inicio de Sesión Único</display_name>
    <icon>fa-key</icon>
    <description>
        Solución de inicio único con grandes redes sociales.
        Extiende el módulo de usuarios para permitir el atado de redes sociales con cuentas existentes.
        Nota: Sólo Facebook es soportado por el momento.
    </description>
    
    <login_with_facebook>Abrir sesion con Facebook</login_with_facebook>
    
    <facebook>
        <invitation>¿Tienes una cuenta en Facebook?</invitation>
        <connect>Conectar con Facebook</connect>
        <user_connected>Este usuario tiene una cuenta de Facebook conectada con una cuenta local.</user_connected>
        <already_connected>Ya tienes una cuenta de Facebook conectada con tu cuenta local.</already_connected>
        <cannot_connect_other>No puedes tener una cuenta de Facebook conectada con más de una cuenta de usuario en este sitio web.</cannot_connect_other>
        <not_connected>¿Tienes una cuenta en Facebook? ¡Puedes conectarla con tu cuenta local!</not_connected>
        <go_to_my_facebook_page>Ir a mi página en Facebook</go_to_my_facebook_page>
        <go_to_user_facebook_page>Ir a la página del usuario en Facebook</go_to_user_facebook_page>
        <disconnect>Desconectar de Facebook</disconnect>
        <disconnect_prompt><![CDATA[
            Nota: tu cuenta de Facebook será desconectada de tu perfil
            local, pero no se notificará a Facebook al respecto.
             
            Tu cuenta local no será eliminada. Tu sesión actual
            permanecerá abierta hasta que la cierres manualmente.
             
            Si no especificaste una contraseña para tu cuenta,
            deberás reiniciarla desde la forma de acceso y usar tu
            nombre de usuario o alias para abrir sesion posteriormente.
             
            ¿Deseas proceder?
        ]]></disconnect_prompt>
    </facebook>
    
    <messages>
        <session_token_not_found>Token de sesion no encontrado. Por favor recarga la página e intenta de nuevo.</session_token_not_found>
        <facebook>
            <error_on_remote_call>Error al llamar a la API de Facebook: </error_on_remote_call>
            <missing_app_id>Disculpa, pero la id de aplicación de Facebook no ha sido configurada. Por favor informa a algún administrador del sitio para que la establezca en la configuración.</missing_app_id>
            <missing_app_secret>Disculpa, pero la llave secreta de aplicación de Facebook no ha sido configurada. Por favor informa a algún administrador del sitio para que la establezca en la configuración.</missing_app_secret>
            <missing_account_id>Identificador de cuenta de usuario de Facebook no especificado</missing_account_id>
            <missing_account_name>Nombre real del usuario de Facebook no especificado</missing_account_name>
            <missing_account_email>Email del usuario de Facebook no especificado</missing_account_email>
            <missing_access_token>Token de acceso a la cuenta del usuario de Facebook no especificado</missing_access_token>
            <account_not_linked>Esta cuenta no está localmente conectada a ninguna cuenta de Facebook</account_not_linked>
            <already_linked>Lo sentimpos, pero tu cuenta de Facebook ya está conectada a otra cuenta en este sitio web. Deberías cerrar sesión y reabrirla con Facebook para ir a la cuenta actualmente conectada.</already_linked>
        </facebook>
        <user_registration_disabled>Lo sentimos, pero el registro de cuentas está deshabilitado.</user_registration_disabled>
    </messages>
    
    <settings_data>
        <title>Inicio de sesión único</title>
        
        <specs key="facebook_app_id">
            <title><![CDATA[
                Id de aplicación en
                <span class="framed_content inlined">Facebook</span>
            ]]></title>
            <description><![CDATA[
                Especifica la id de aplicación de Facebook para tu sitio web.<br>
                <i class="fa fa-info-circle"></i>
                <b>Advertencia:</b> si estás usando algún otro módulo para Facebook
                (como lo es el módulo de Comentarios de Facebook),
                debes asegurarte de que estás usando la misma id de aplicación o el
                kit de servicios de Facebook fallará.
            ]]></description>
            <type>number</type>
        </specs>
        
        <specs key="facebook_app_secret">
            <title><![CDATA[
                Llave secreta de aplicación en
                <span class="framed_content inlined">Facebook</span>
            ]]></title>
            <description><![CDATA[
                Especifica la llave secreta de aplicación de Facebook para tu sitio web.<br>
                <i class="fa fa-info-circle"></i>
                <b>Advertencia:</b> si estás usando algún otro módulo para Facebook
                que también requiera tu llave secreta,
                debes asegurarte de que estás usando la misma llave o el
                kit de servicios de Facebook fallará.
            ]]></description>
            <type>text</type>
        </specs>
        
    </settings_data>
    
</language>
